推爆 #ChinaziSupport911

NBA唔係每個美國人都睇，而且畢竟NBA只係運動同生意。但係911唔同，911係一場人道災難，絕對係美國人嘅底線。而白痴共蝗，居然喺Twitter係咁開poat話支持911。

呢個時候，一定要推爆佢，要煲大佢大過NBA!!!!

上Twitter search 911，就已經可以搵倒好多關於大陸仔撐911嘅post，無論係個大陸仔自己出嘅，定係一定開post屌鬼，都retweet，hashtag #ChinaziSupport911
最好加埋#Chinzazi #StandWithHongKong呢啲，要真正令全美、全球關注，支援香港!!!!

要短時間內推爆佢!!! 竟然一班白痴明言支持911，中共都要跪!!!!!!

推 冇乜點話其他事係核
但依粒對美國人嚟講係真核彈

竟然拎人地痛處嚟講 就好似話支持希特拉大屠殺咁
推到全美國都知 Chinazi

又可以發大#CHINAZI

P牌仔推唔郁

推

tuiii